偷睇男朋友電話 有冇人解到佢地講緊咩(2)

我食花生，你地繼續

樓主仲會唔會返嚟

其實樓主應該就係個小三，自己自編自導自演，扮係個正印擺自己啲野上黎，希望條仔誤會個正印而重視返自己，見你之前開過個post 係關於柴犬，咁岩又見到你ig個profile又話自己鐘意柴犬，ok我當係咁岩。

見親你啲post 下下都擺人啲野上黎但又無follow up落去擺明就係attention seeker，想條仔理返自己

我都希望自己估錯，唔係既話你真係好撚恐怖

利申: 9up

一勁留名

小你老母三

你好大機會估中左